可唔可以將d陳雲9up文post番係創意台

呢條誣衊過梁天琦既廢老
不特止仲要係天琦入獄個時落井下石
點解仲會有連登仔真心聽呢條撚樣9up
對唔對撚得住梁天琦
呢條廢老永遠只會9up d屎橋出黎
講既野永遠自以為天下無敵，做就無能為力
一次又一次失敗，一次又一次分裂
仲以為自己好撚有智慧
只有佢岩，其他人做既所有野都係錯
講多次
梁天琦遠離熱普要劃清界線係有原因

真係好燃柒煩 成日quote條廢老做咩鳩呢

昨日梁天琦 今日陳浩天

呢排又睇返陳雲fb 佢同埋佢啲信徒真係好痴線
有個post係喺到屌人執垃圾
大佬呀 有好多得十五六歲中學生喺到 佢地執吓垃圾有乜問題呀
要唔要日日同你衝呀

仲有之前選唔到又話會收皮
依家咪又係成日開post喺到吠

條癲佬私怨大過天

成班熱普城又衝出黎柒
除左無限分裂班撚樣仲識乜

岩，陳雲根本共諜

唔係話分化定點

想講佢班信徒日日怨婦mode好撚煩.....

近排有事發生又出哂黎開恆怨婦模式

我真係唔想再屌柒呢條廢老，大家真係唔好再理呢班人，唔好幫佢推post

熱普城就係專分化既人

先唔講佢仆唔仆街
連自己份工都保唔住
選個議員都選唔到
仲好意思叫人信佢

成班熱普城都鳩㗎啦
專玩內訌
而家見反對派聲勢大番
啲牛鬼蛇神又出晒來

我成日都問佢d弟子
一個自己都保唔住
做乜事都失敗既垃圾
憑乜係到四圍屌其他人一定要跟佢做野

留意到熱青城堆蛋散睇準時機想彈返出黎
針死佢地果個大灣駒同黃教主都收左皮

啱啱訓醒，條傻佬選舉拎到幾多票？

佢班教徒真係唔屌唔得 俾陳雲真係選到 到時真係可以完全分化

呢d垃圾痴去邊衰到邊
去到邊分裂到邊到
正宗禿頭垃圾

一路叫人唔好分化 跟住就一路屌人老母
連燈仔

屌你老母

We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Hong Kong is dying. Hong Kong is suffering from Communist occupation. The communists want to grab Hong Kong people and move us back to China and throw us into prisons and torture us. Please bring this message to President Trump. People of Hong Kong will be grateful to you.

屌你老母係都要膠化件事
將D垃圾野掉上去petition要香港人柒出國際
陳雲你同你D垃圾弟子幾撚時先可以死埋一邊

開到成個時事台都係陳雲9UP POST
乜料呀屌你老母

分化

屌又想借啲意復活

呢個問題好嚴重
無啦啦一次過有幾十個ACC一次過上水吹奏陳雲

佢成日亂認弟子

當年認錯游B係自己學生

柒到

頭先果d係真野嚟

和理非非、勇武請聽小弟一言

屌你老母陳雲
一日用左四五個acc推自己個on9 petition
比佢過左十萬九成用黎認屎認屁
而香港人就柒出國際
屌你老母陳雲正一食屎狗黎

以前都識講「食窮民建聯，票投社民連」
你用陳雲論述唔代表要支持佢

第二李天命以前都係高登思想啟蒙但佢都投左共
但唔代表佢講野無用

其實唔洗咁狹隘

佢個時擺到明俾人迫害
根本同天埼比人DQ 一樣

你用佢d屎橋就死撚得啦
熱普城個時選擇就係用佢做軍師
整套永續基本法
錯漏百出，充滿破綻
比人問到口啞啞
選完仲要無限分裂
衰過咁多次仲唔知死？

無人叫你揾佢做軍師架嘛

自己年年唔交論文比人炒就話人迫害
就算比人迫害又話自己成日見中共特使美國特使，又話自己係乜柒要員
一官半職都r唔撚到都有人信佢講野
仲有仲有撚面提梁天琦
呢條仆街誣衊梁天琦係鬼
人地受緊牢獄之苦仲出黎講風涼話
你仲用梁天琦幫條禿頭佬解圍
你個良心放左係邊

你唔用佢做軍師
用佢d所謂論述都夠晒你仆街

佢不嬲係寄生虫
日日諗點樣依附攞彩
人地唔肯就砌人生豬生誣衊人

而且佢理論咁多變
明顯因為寫手唔同

究竟陳雲係陳云根定陳云根啲學生？

大家心照啦

樓主同陳雲一樣咁鍾意私怨

本身城邦論都係唔同人寫炒埋一碟既垃圾

我係點唔緊要
你知陳雲係私怨撚就得啦

仇狗郁民狗達國師盧斯達成班都係咁
唔係太重私怨依家唔會咁慘
講緊四五年前
明明成班人仲係同一陣線
依家已經分裂到變咗三四批人咁

以前幫手寫城邦論嗰班到今時今日有幾多個未反面

快樂抗爭其實要比返credit何潔泓

始終都係陳雲打J之作

留得係陳雲身邊既都唔係正常人

依排見到鳩硬堆過街老鼠出返黎幫熱狗同陳雲打飛機就知咩事

陳雲國師同熱狗今次真係做到嘢

佢地除左分化之外做過乜野

偷偷對住游B打J

你老母佢班弟子一人開五六個post推同一樣野
屌你浸撚到成個連登都係

講撚左好多仆街想借屍還魂, 呢一刻最重要係對準政權, 反送中. 一切搞掂後先搞呢班牛鬼蛇神.

好多新人唔知呢 D 牛鬼蛇神點拖香港自己人後腿, 令到後生仔內鬥. 幫中共間接維穩. 問題呢一刻一定要求同存異 (世界上無一個人同另一個人既所有理念一模一樣, 要分一定分化到最後得返每個獨立既個體)

國之將亡必有妖孽, 所以香港係好危急存亡. 個個都想搵香港既錯處再攻入保壘.

屌你老母陳雲
派個打手abc係連登四圍屌人
垃撚圾

陳雲失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文浸大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.提倡以行季喼改裝成盾，惜其領導之熱狗和城邦派沒有跟隨使用
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓

而家班垃圾仲死推爛推陳雲個petition

陳雲畀哂戰略啦

個戰略係自我分裂?

推

唔好理佢就得

2016年已經睇到佢戰略有幾咁「成功」

陳雲一直怨到而家

條友鳩噏一百句
只要有一句撞中佢d院友就會瘋狂吹奏老屍又中
其餘99句就係未食藥

佢班弟子個種痴線根本唔係一個常人做到
定根本一渣分身黎

唔得閒招呼佢地
不過班友圍爐極都冇乜人理
證明連登民智係有進步
唔再陷入陳雲瘋火輪

身邊有個朋友超崇拜熱狗，入左邪教一樣。
講乜鳩都話鳩我地錯。
612之前話鳩我地冇leader,因為係我地「殺死」左leader.
即係老屍同鳩達。依家又老屍忽咁教人抗爭，心諗你雨革個陣縮撚左係屋企啦，依家有咩資格係度教人做勇武派

612之前有個post鳩叫要陳雲鳩達出山已經聞到味
我估佢地係想612失敗之後一副打救蒼生咁衝出黎
點知人權法出台無位比佢地出

依家咪日日都怨婦囉，仲有個蟲太依家又見選舉就陰d 陰d 咁出返黎，龜撚左咁耐出黎扮低調勇武扮有做野？好撚嘔心呀仆街

正廢老

佢d弟子出post就黎浸滿時事台

大家記住唔撚好理佢地由佢地圍爐

一黎大家不篤灰不割蓆，唔好俾佢地有位入

二黎事實證明佢地根本得個狗竇吠，出唔到圍爐post

Push

陳雲失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文浸大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.提倡以行季喼改裝成盾，惜其領導之熱狗和城邦派沒有跟隨使用
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

人地旗都冇出 係裝上up幾句就屌人咩借屍還魂
你班泛民究竟有幾驚熱狗

唔好再推陳雲條傻佬出黎啦
成日都9up 中幾樣好出奇咩

1. 陳雲教lingu, 係大學自我審查炒陳雲
2. 立法會選舉失敗係因為雷動計劃，同碌撚自閪
3. 冇官職得罪你？
4. 梁天琦班港獨垃圾搞勇武抗爭然後搭的士走人dump低香港又點計？出到黎又偷返永續基本法條橋又係點？
5. 林卓廷問埋曬d無意義既問題，陳雲可以唔答，叫佢自己睇已經係尊重左佢。你拎班飯民狗出黎support自己？仲話支持港獨，睇黎你先係25仔
6. 你想表達d咩？呢個係客觀事實
7. 自己智力不足又唔睇書就唔好話人冇講
8. 又慘得過可以沽清，你應該發動罷買呀嘛
9. 佢提出完就會變成標準裝備？好心提醒示威者點樣保護自己都比你拎黎講，你咪唔好用囉冇人阻你
10. 真係屌你老廢事，係咪要飯民中共港獨一家親？訓撚醒先好講野
11. 同上，同埋碌撚條契弟點講野自己睇
12. 唔通要同d背叛自己既人熟？你係咪on9
13. 佢退出你又屌人唔出黎，評論下時事又比你屌，你教我點做
14. 私生活都到你管咪好唔得閒
15. 證據呢？
16. 陳雲任職政府時美國有911添，你唔好賴埋你老母條毛落陳雲到？

你黎示威就係要帶麻煩比政府
執垃圾係郊遊果時先會做
麻煩你對事不對人

無交論文唔續合約叫自我審查炒陳雲咁你番工唔做野比人炒係唔係叫迫害你？
講到自己有幾把炮日日係到乞個政府位都乞唔到，真係慘慘豬
人地問你永續基本法點會人大，你五年都答唔到，仲要比人問到收晒皮，國師wo
陳雲提出喼盾其他示威者唔做唔緊要
咁青城熱狗點解唔做先
定係熱青城無人出過去
陳雲退出社運最好Tim la
叫佢收撚埋把死臭口
無人想想佢出黎

連何志十單野都仲問緊有無證據
美國政府比撚晒證據啦
支持陳雲去美國幫何志平翻案
翻唔到陳雲同你死全家ok?

青山派上連登

陳雲班信徒諗住用返五年前嗰套，靠分化社運黎上位條友明明已經係社運界過街老鼠，但係連登竟然有人正皮

熱普城躝返去高登啦

陳雲失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.提倡以行季喼改裝成盾，惜其領導之熱狗和城邦派沒有跟隨使用
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

唔好因人廢言
有時有食藥係有道理
出呢d post完全係浪費網絡資源